### créer un nouveau projet express
1.  git clone
2. npm init 
3. .gitignore
4. npm install …
5. edit readme.md
6. git add .
7. git commit -m "initial commit")
### réalisez 2 routes:
1. la première GET /setcookie/:name/:val positionnera un cookie, appelé :name, contenant la valeur :val.
2. la deuxième, GET /cookie, affichera la valeur de tous les cookies envoyés par le client.